你老母臭閪 我好撚辛苦牙

又浪費網絡資源？

唔浪費 唔通用黎珍惜牙

收皮啦你

牙泥

牙尼

好緊火

最近搵唔到女狗咩

佢又玩分身